全靠國師打比金仔，支道彈先會飛落海

老師又中